\thispagestyle{empty}
%
%\thisfancypage{
%  \setlength{\fboxrule}{1pt}
%  \doublebox}{}
\begin{center}

{\setstretch{1.4}
{\fontsize{14}{12}\selectfont \textbf{TRƯỜNG ĐẠI HỌC BÁCH KHOA HÀ NỘI}}\\
\textbf{------------*******---------------}\\[1cm]
\includegraphics[width=3cm]{images/Logo_Hust.png}
\centering
\\[1cm]
{\fontsize{25}{43}\selectfont \textbf{ĐỒ ÁN TỐT NGHIỆP}}\\[0.1cm]
{\fontsize{23}{28}\selectfont \textbf{Chiến lược mã hóa giảm không gian tìm kiếm của thuật toán tiến hóa cho bài toán Cây phân cụm có đường đi ngắn nhất}}\\[0.3cm]
{\fontsize{14}{20}\selectfont \textbf{TẠ BẢO THẮNG} \\
\fontsize{13}{18}\selectfont thang.tb153544@sis.hust.edu.vn}\\[0.3cm]

{\fontsize{17}{10}\fontseries{b}\selectfont Ngành Công nghệ thông tin}\\[1.5cm]

\begin{tabular}{l c l l}
  \textbf{Giảng viên hướng dẫn} & : &  PGS.TS Huỳnh Thị Thanh Bình & \text{\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_\_} \\
  & & & \fontsize{10}{10}\selectfont Chữ ký của GVHD\\
  \textbf{Bộ môn} & : &  Khoa học máy tính \\
  \textbf{Viện} & : &  Công nghệ thông tin và truyền thông \\
\end{tabular} \\[2.5cm]
}

\fontsize{15}{19}\selectfont \textbf{HÀ NỘI, 6/2020}
\end{center}
\pagebreak